[集思廣益] 倫敦巴黎行程建議

嚟緊去倫敦巴黎旅行
其實已經check in 咗
有幾日自己一個人
之前報咗個 Stonehenge 團
啱啱 check email 見個團因為唔夠人取消咗
如果再上網報團我都冇地方可以印 voucher
而家多咗一日出嚟
想問大家有咩行程建議一個人鳩行
順便比個行程大家過吓目
睇吓有冇嘢改善 個路線順啲
或者有咩地方值得去又可以順路去埋

Day 1
預jet lag hea 吓
ok 就去 Baker Street, Camden Market
Day 2 冇咗個團
Day 3 Brighton: West Pier, Royal Pavilion, Brigthon Pie
Day 4
Bath: Roma Baths, Bath Abbey, Royal Crescent
夜晚去 Marketville
Day 5 London 景點 London Bridge, St. Paul Cathedral, London Eye, Big Ben, Westminister, 夜晚去Oxford Circus shopping
Day 6 Convent Garden, British Museum, Hyde Park Christmas Market
Day 7 Borough Market, Sky Garden, Brick lane
Day 8 Harry Porter Studio
Day 9 法國 凱旋門 艾菲爾鐵塔 聖母院 香榭麗舍
Day 10 法國 羅浮宮 Lafaya
Day 11 法國 凡爾賽宮 Outlet
Day 12 法國 蒙馬特 聖心堂
Day 13 倫敦塔 七點機番香港

你巨石陣本身都係玩半日咋嘛

個團本身去埋溫莎 牛津 玩成日㗎

我都係自己一個去倫敦

巨石陣其實可以唔去
你多出黎個日星期幾？
星期六/日可以去市集

星期一二
今日同聽日
其實最後嗰日都係自己一個
星期六嚟

巴打幾時去
我到咗喇😁
排入境排咗三個鐘
海關一個人都冇

走轉oxford

26號先去
仲未plan行程
諗住拎你個做參考

紅字fail, D舖好早收

好奇一問點解唔去tower bridge而去london bridge
Tower bridge完全無特色
Tower of london 都好值得行

幾點到 要3 個鐘

Roma bath可以唔洗入, 係Bath行下仲好, 留多少少時間睇下個Royal Crescent

唔好去oxford, 去Cambridge好D

去海德公園行下

法國我建議你買船票1-2日任坐
一來大部份市中心景點坐船來往都OK
二來坐船安全過坐地鐵, 易過坐車

冇 tour guide 驚行完都好似唔知睇緊咩咁
但冇行程嘅話都會諗吓

前面對嗰啲打卡多
希望快啲睇晒 開始濕平
不過都應該會搵日有空檔再去

朋友話想去 london bridge
不過可能佢搞錯咗
終由細都大唱開 london bridge is falling down
不過都會去埋 tower bridge
唔該巴打

下午六點半 land
排咁半個鐘排到個冇橋嘅機位
等巴士接等到八點
之後排到就嚟十一點先入到了境
中途佢哋可能接更
一個 counter 都冇開

唔該巴打
搭船安全係因為治安？

隨便隨便

London bridge 唔洗去
Tower bridge 同tower of London都值得去
當聽歷史同影相
第六日預全日行大英博物館比較好
我行四粒幾鐘先行得三分一

個人經驗, 係

因為窮人唔會上到船
船到全部都係遊客

而且都係10個8個證, 唔怕MISS
班次20分鐘左右

等上船既地方都安全, 空地, 人少, 有職員管人打尖

晚上去睇下OPERA

可以買定出名果D飛, 有D PACKAGE都幾抵.

買定唔洗去到先買50% OFF TICKET

brighton唔去seven sister?

我星期五會係london
撞到可以食個飯

兩個地方都住過, London 依家有Winter Wonderland可以去下,不過London其實同HK差不多. Paris 如果 想食正宗法國餐可以去Comptoir de la Gastronomie (要訂,唔貴), Seafood platter 可以去La Criée, Lagrange. Tour boat ticket 可以上Taobao 超平同可以用. 去Galeries Lafayette的話不如去埋Opéra? Gare Saint-Lazare一帶都好多shops. 如果想食good Asian food 就去13ème la!